有冇人點努力都改變唔到茶餐廳

果部長開播住TVB既電視機

搞到間歇性抑鬱，有冇人開解下我，好無助

咁熟口面嘅個post

真係熟口熟面

請沈大師去食幾次飯

有冇人點努力都改變唔到自己缺點